有冇人睇下呢段野有冇疑點?

如果作為朋友.佢點解咁肯定佢朋友
係肯定失足呢?

push

咁點解班曱甴要講大話 定係本能黎?

佢又唔係事發現場 而當時傳個原因係比催淚彈射中
但佢朋友係度話失平衝 幫黑警兜緊？
真手足加朋友既話更加唔會信佢真係失足

唔該再睇一睇
佢今日已經去左
我好想早.點解佢作為朋友佢有朋友有預知能力

篇文好似暗示緊幾樣野咁
1. 前線
2. 掟野
3. Parkour